[認真討論] 一句到尾 李榮浩定薛梓謙？

相信好多人都會將佢地比較 我就中意佢地唔同既特色 對我黎講

薛: 寫得好入心入肺 真係冇啲經歷都寫唔出呢啲詞 佢既歌聽第一次就會上癮 不過我就唔可以狂聽 驚聽得太多就冇乜feel

李: 用好淺白既詞 去表達成首歌意思 平淡得黎又好描寫到個種心情 好似有個人陪住你過咁 開頭聽第一次 會覺得麻麻地 再聽多幾次就發覺真係好好聽 不停loop

佢地兩個既分別就好似wyman同林夕咁 各有各好！

你地又點揀呢？
: 李
: 薛

李榮浩個人推介:
老街
不將就
就這樣
歌謠
祝你幸福

薛梓謙個人推介:
曖昧
認真的雪
剛剛好
動物世界

梓你老母咩

屌你人地叫咩名都未撚知

薛之謙
自膠一打

我錯！

全盛時期既連登可以有幾多謙謙vs浩浩既post?

負評 上一頁